點解明報個搵工網叫JUMP

搵唔到工又要JUMP
搵到工又JUMP落火坑

收皮啦樓主

得份8k工呢鋪真係要去ifc jump

我人生第一份喺Jump搵都係8k

你未換ac

叫你跳槽（好似係）

原來咁解

唉